10樣措施裏面，一樣五大訴求都冇

有人會收貨？

dllm

要咩無咩

新年3大任務幫手share 比親戚朋友啦

Pish

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

收佢老母

我呢d住劏房又岩岩高過申請公屋入息少少既乜都無呀

每日150又唔肯cut
唔收貨

志在分化非解決問題

有人會收貨，明顯唔係為左滿足你地，而係令當中小部分受益者轉軚支持政府或轉中立，逐漸削弱反政府嘅人數